(64集會=機場春袋) 支聯會李卓人：我地唔需要警察出現，無警察的地方最安全

世界變頭先蘋果直播，連李卓人都屌7黑警

對老一輩藍絲黎講
唔比64集會猶如殺人父母

今日無事 = 證明無黑警最安全，美國示威依個時勢大搞64集會，將老解黑警connect埋美國警暴，雙頭條雙重connect，同人講因為64先唔想回歸

今日有大獲野發生 = 連64都唔比出深藍都當和理非比人拉，激嬲埋深藍中立，到時一定仲多人反警暴，仲多人反對回歸

今晚全世界都要出呀

不嬲都無黑警最安全

頭先李卓人嬲到扑街

今日黑警搞事，一定connect埋班深藍

李卓仁屌popo

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

推

幾點出好？

你講緊乜
藍屍點會去64

唔明關藍絲咩事
要平反六四 但唔要香港有民主自由
有呢種人都只係少數
吹到connect深藍 論據係邊？

好多深藍覺得中國要民主
但屌7勇武和理非
佢地logic係只要一直搞64，中國就會變
個d真心支持中共專政，真心覺得民主比專政差個d，係紅唔係藍

依家去岩岩好

我識個d藍屍次次都去64
去完打哂飛機覺得自己出左力
幾十年前成班深藍明星舉哂64牌
唔通個班又係黃絲?

依個係事實,除咗7.21嗰日之外

將老解黑警connect埋美國警暴

出呀！

推～～～

收工即出

記得唱國歌